[LIVE] AlphaGo Master 配對賽 & 團隊賽 又黎啦！

AlphaGo + 人類 VS AlphaGo

示範AI 輔助人類

連登仔終極問題Alphago打Alphago 會點
終於有答案

AlphaGo係自學型AI黎, 日日都係自己打自己架啦

連登仔問黎都ON

有無ogs link
剩係睇棋盤?
用緊mobile data 睇唔到video

連alphago係乜都唔知
真係問得好撚低質

下一場：多人圍揪 ALPHA GO

自鬥咁快玩完

世界排名第3: Mi Yuting
世界排名第8: Chen Yaoye
世界排名第10: Zhou Ruiyang
世界排名第11: Shi Yue
世界排名第18: Tang Weixing